乜柒都假 最緊要身體健康

讀緊書既就學業進步
打緊工既就步步高升
跑數既就爆撚哂數
家人要身體健康